又係FYP折磨人嘅時間…Psycho學生

而家就做梗一項研究，想睇吓究竟online learning嘅環境底下，你嘅上堂環境同你嘅自身能力對你嘅學業成績邊樣重要啲，點樣重要法，然而你地嘅答覆就會幫我了解到最後所引伸嘅education inequality 嘅問題，一切資料絕對保密！

問卷link：

你地覺得都想睇吓結果，遲啲我就返嚟放底條link喇！多謝你地。

都歡迎大家喺到討論吓psycho嘅嘢，有需要我都可以幫你填問卷㗎！

p牌的我推唔郁，有乜psycho嘢賜教吓或想知歡迎交流

你懂不懂規矩？

對你研究嘅題目好有興趣

施主，想要乜就講，睇吓幫唔幫到你

多謝你！其實我有偏坦係自身能力比較重要，仲好希望個effect size會大，因為我知好多人屋企都唔係咁好環境，個個有自己房可以好容易地專注上到堂。希望出到嚟唔好環境仲要啲，會好sad

*重要啲

但點解唔係研究中小學

幫推

搵人做問卷唔放J圖邊有人會幫呀ching

比J圖先啦

填左啦
我今年Yr2
Yr1 sem1 有得f2f反而爛gpa 因為未適應到大學讀書方式
之後zoom左兩個學期 成績反而好啲
因為開始習慣到大學學習模式
同埋識人 借到地方上zoom 加上都有啲朋友可以指教下功課
我算係比較好彩果個

D ethical 野好麻煩 又要搵學校夾 收中小學好難搞㗎
Btw 一陣收工幫樓主填

你啱，就係我afford唔到要問家長攞consent，好難contact

中小學我脫節喇，唔係好清楚個情況係點所以唔敢做

收工咁攰都填問卷，感動

俾個參考你

識規矩自然多人幫手填問卷

[奉上減壓gif]親愛嘅巴絲們，小弟需要你地嘅支持

補咗圖喇得閒入嚟幫手推兩嘢喇，唔該呀